小妹今晚第一次同男友岀街睇波

請問有咩注意事項

唔好問越位

唔好出咁多聲
見佢講先好應

唔好問點解無巴西

唔好撐你條仔對面隊

越位係咩黎架

應該撐邊隊好

記得要支持美斯

巴西咁勁 點會無架

我唔知佢支持邊隊

佢唔靚仔 我唔支持佢

因為今晚唔係國家隊囉

咁你問定先

咁今晚係咩隊

今晚邊場先得架
咁多

中國對香港

因為巴西畀德國炒到七過一皮出局鳥

唔好攞個私家波出黎，拍埋輸哂

好似有黃色既馬

咁渣ga

睇波都要拎波架？

今晚睇我地皇馬打撚爆猁狗啦

Ching都幾串下-.-